會德豐63.592億向香港國際建投購啟德發展項目

該物業的地盤面積約為7318平方米，目前正在興建住宅項目作銷售，項目建築樓面面積上限約3.95萬平方米。

集團認為，收購提供機會擴大其於啟德區的發展物業組合。

海航去年1月以55.297億元投得該地皮。

此外，今年2月中，海航亦以159.594億元將兩幅啟德地皮售予恒地(00012)。

作為賣方擔保人的香港國際建設投資(00687)今早起停牌。

王歧山一坐上主家席 個個黎投誠